葉劉見記者

宣佈參選

有田北辰，史太組 站台

狗也不屌

未見傳統地產商，傳統建制派站台

咁快搭好晒棚

前布政司鍾逸傑先發言

今屆幾個候選人裡面最憎佢

田北辰發言

亡口
即係要滅香港人聲

比689民望更低、
站台既比人政治綁架

R.IP

R.IP

揀佢就真係死啦

但睇佢機會愈來愈唔細咁....

明朝嘅劍斬清朝嘅官

對付香港市民絕不手軟

其實葉劉實力真係勁過其他侯選人好多